發夢夢到紀律部隊宿舍水渠同屎渠駁錯咗

好慘
通渠王快d幫手駁返啱 警察叔叔好慘

民意逆轉啦

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

你咁都搵到嘅話
佢又要搵人守